有冇人可以同我講愛情只不過係一堆chemical?

首先係睪酮, 之後就係多巴胺

利申a1, 仲好掛住佢

87

我日日都想自殺, help me

唔好成日發癲啦 A0死毒撚 日撚日係到ff識到女朋友 到底你真人係咪唔會出街 ？ 隱青果堆？

因為失戀？